{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다바이윈덤인천 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。 保護者同伴の児童は1人まで宿泊可能で、5歳未満の子供は無料で宿泊できます。 朝食は3階のレストランで提供され、営業時間は07:00から09:00までです。 大人は平日と週末の両方で13,000ウォンで、小人は平日と週末の両方で9,900ウォンです。 6歳から13歳までは小人扱いで、6歳以下のお子様は無料です。 ビジネスセンターは1階にあり、24時間ご利用いただけます。 宿泊客はビジネスセンターを無料で利用できます。 フィットネスセンターはホテルの9階に位置しており、営業時間は06:00から23:00までです。 客室は禁煙です。 各客室につき1台の車両のみ無料で駐車できます。 無料Wi-Fiが提供されます。 すべての追加費用は現場で支払う必要があります。 入室の際、ご利用案内に従って気軽にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴の児童は何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴の児童は1人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "5歳未満の子供は宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "5歳未満の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は平日と週末の両方で13,000ウォンで、小人は平日と週末の両方で9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小人とは何歳から何歳までですか？",
            "answer": "小人とは6歳から13歳までのことを指します。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターはどこにありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊客はビジネスセンターを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターの営業時間は06:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、各客室につき1台の車両のみ無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現場で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室の際、ご利用案内に従って気軽にご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 461
    }
}